禾含大系全世界最勁大學

吾糸，系全宇宙最勁大學

俾負評既 你🇵🇹

轉咗Ac 咪

禾地含大仔係咁柒㗎，吹咩

系牙
大家记住星期六过嚟禾地道玩
仲有禾系校长室祕书
想同禾同文文玩就记住上嚟牙